李燦琛個女

屌那媽 個撚個都用佢個女啲sticker
好撚討厭同煩
你班仆街鍾意咪自己生返個整sticker

同我入嚟like 女拔 楊老師個page + 課金預訂佢本書

Fb

訂書 （有2 本）

身邊冇人用 係咪你啲frd高質咋